(賽馬)公投 金鎗六十 vs 美麗傳承

金鎗六十 正皮

美麗傳承 負皮

點比呀 金鎗仲進步緊 傳承全盛就過咗
過兩年再開po啦

金槍六十 先係馬王

平磅就美麗

精英大師

金鎗1600點跑都贏
騎師同隻馬咁夾
除咗塞車諗唔到點輸

造馬囉

呢啲大賽都造馬
你估下馬主會點諗

馬主為錢者 白德民騎功就勁 一樣鬼

準馬王都要造馬

傳承畀六十

哎呀 美麗傳承比落去冇呀

咁都大賽？

金鎗六十已經勁過全盛嘅美麗傳承

60一場g1都未贏過就講勁過全盛傳承

金鎗點跑都贏

金鎗馬主fatfat 自購新馬慢慢刷數據上 贏多幾隻馬返黎

白德民世界級騎師咪一樣造

講錢炸 你估講威咩

上次差17磅 今次拉近差10磅未必咁樂觀

跑贏4歲馬就話勁過馬王

你講得啱 錢無人嫌多
但你睇返個賽績 部署 背後團隊嘅目標
今場G2獎金又唔差
同埋練馬師騎師幾咁重視呢隻馬
上季尾G1都唔跑就係怕隻馬傷 目標擺到明係今季
仲有隻馬咁聰明同咁好鬥心 到時想拉都未必拉到
騎師如日中天唔驚犯天條咩
所以根本就無可能會造馬

澳洲佬唔同講法啦 你睇下冠軍騎師騎隻榮惑騎到咁咩事都冇
就算真係衰咗 返澳洲之後又係一條好漢
華將平時放馬放快啲都比董事屌到仆街 跑GROUP點會玩野

我就係想睇連登仔燈唔燈得死六十

可能佢19勝先